分開簡單 抹去往事極難 原來係真架

難以用斧頭一劈叫畫面飛散
伴侶沒了記憶會遺患

Wyman

弟開只需要幾句說話 但每次去番同佢一齊去過既地方 就諗返起啲舊回憶

無計呀

木紋

分~開~簡⬆️⬇️單

嗚嗚嗚

做乜撚野呀

Hi羅唔知咩滿

yes

分手與又平復之間 少不過百年零一晚
我ex 之前咁同我講

張繼聽

張繼聰